Задача:
Написать программу, которая выводит только чётные числа. Нечётные и не-числа программа должна пропускать. Примеры:

php answer.php 1 2 3 4 5
2 4

php answer.php a b 2 3
2

Команда для автотеста:
vendor/phpunit/phpunit/phpunit lesson-03/2/02/Test.php
